# Deploy

```bash
# запуск для разработки
npm run dev

# запуск для разработки через docker-контейнер
docker-compose up
```

# TechStack

-   **TypeScript** — строго типизированный язык программирования, основанный на JavaScript.

-   **React** — JavaScript-библиотека для создания пользовательских интерфейсов.

-   **React-Router** — стандартная библиотека маршрутизации (routing) в React.

-   **Vite** — инструмент сборки

-   **Sass** — препроцессор, позволяющий писать код для стилей CSS, используя всевозможные: переменные, циклы, миксины, функции и многое другое.

-   **HTTP Client** — HTTP-клиент для запросов по выбору одно из следующих

    -   axios
    -   fetch

-   **ESLint** — (linter) инструменты статического анализа кода для быстрого поиска проблем.

-   **Prettier** — утилиты форматирования кода для поддержки единого стиля кода.

-   **State Management** — управление состоянием по выбору одно из следующих
    -   Redux
    -   MobX / MobX-State-Tree
    -   Zustand
